{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2151&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 바이킹"
    },
    "text": "この宿は安康に位置しています。 安康市外ターミナルまでは徒歩約900m、安康駅までは徒歩約700m、安康市場までは徒歩約300mの距離です。 周辺には豊山金属ネクスティルアンガン工場が近くにあります。 車で移動すると良洞村までは約5分、慶州普門団地までは約25分、浦項竹島市場までは約5分、浦項北部海水浴場までは約20分の距離です。 客室の内部施設はそれぞれデザインが異なり、PCやWi-Fi-ZONE、最新の映画上映などが利用できます。 また、アロマスパ浴槽が設置されていて疲れを取ることもできます。 フロントや客室では飲食サービスや各種ドリンク、おいしいお菓子をご提供しております。 会員であることを確認し、客室入室基準を確認してください。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ず持参してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は安康に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安康市外ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "安康市外ターミナルまでは徒歩約900mです。"
        },
        {
            "question": "安康駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "安康駅までは徒歩約700mです。"
        },
        {
            "question": "安康市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "安康市場までは徒歩約300mです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような工場がありますか？",
            "answer": "周辺には豊山金属ネクスティルアンガン工場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "車で移動すると、近くの観光地までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で移動すると、良洞村までは約5分、慶州普門団地までは約25分、浦項竹島市場までは約5分、浦項北部海水浴場までは約20分です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設にはPCやWi-Fi-ZONE、最新の映画上映などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "アロマスパ浴槽はありますか？",
            "answer": "はい、アロマスパ浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントや客室では何のサービスが提供されていますか？",
            "answer": "フロントや客室では飲食サービスや各種ドリンク、おいしいお菓子をご提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が制限されますので、身分証明書を必ず持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 358
    }
}